地盤佬的士佬手停口停關我撚事？點解要俾資助？

想問下點解地盤佬的士佬經濟一唔好就彈出嚟話自己好慘好可憐，手停口停養唔到家？

屌你老母有邊一行唔係冇工開就冇錢收？打工仔咪照樣有機會俾老細炒/放無薪假

明明就係自己平時理財不善唔識得積穀防飢，平時就食煙飲酒賭錢叫雞月月清，依家有事起上嚟就講到自己好撚慘咁，又唔鳩諗下係自己既問題

明明係佢地自己選擇今朝有酒今朝醉，點解之後要其他人幫佢地埋單？

屌你冇錢使咪怪自己囉，講到好似個社會欠撚咗你咁，老奉要攞資助，仆你個街，你搵錢嗰陣又唔見你貢獻返俾社會？大撚把的士佬地盤佬日日袋cash虛報收入逃稅啦

有冇地盤佬出嚟反駁下點解自己唔要承擔返自己既責任？

叫班畜牲承擔番自己之前逃漏嘅稅項先講

仲有商界/零售業都係
經濟唔好就要攞資助，唔蝕得錢，又炒人又cut budget
屌你唔講我以為你班仆街大賺特賺嗰陣會捐哂啲profit出嚟做善事搵到錢嗰陣又唔見你加人工？
做生意就一定有風險、有賺有蝕架啦，依家就只許賺不許蝕，一有少少蝕就即刻扮可憐，我真係多謝你呀

地盤大把工開喎，想知有咩資助？

其實係咪應該拉下banner 唱反調
反對派錢呢
好似平時禮義廉咁玩法

新聞訪問班地盤佬話冇原材料冇工開，手停口停好撚慘，希望正苦可以提供津貼/資助

佢地唔會檢討下點解個政府同地產霸權令到經濟結構咁撚扭曲, 點解生活咁撚高壓

中共武漢肺炎

檢鬼討咩，佢地根本就仲停留係吃喝玩樂既層次，平時政府俾啲小恩小惠就自然見利忘義，同埋個個低學歷冇獨立思考，自然唔會理呢啲社會結構、政制既深層次問題所以大部分地盤佬的士佬都係on9藍屍

(當然唔可以否認都有部分係同路人)

其實特定行業俾資助真係極低能又不公行政費用又高。。。要派錢就應該全民派

叫的士佬提交收入證明
支助前叫稅局查下賬先

唔全民派錢，政府點分都會有人係受惠唔到

係，應該派俾全部永久居民

地盤佬都算

的士狗好景不知幾撚好搵, 仲要拒載

其實資本社會點解要幫 個政府真係on撚99 嬲都唔識嬲🙄

裝修佬都收收地皮 新年後到而家開得9日工
有d fd直頭無開過工

咪撚就係，最搞笑係佢地屌鳩uber阻住佢地搵食
屌你啦，又唔諗下自己問題，先搞到啲人寧願俾貴少少搭uber都唔撚搭的士

做零售sales夠cut 人無佣個個食底薪，航空公司縮班，地勤空中服務員裁員，飲食酒樓就執笠打散工無工開，要幫嘅各行各業都幫囉！的士佬就要資助，咁貨van司機，旅遊巴司機，紅van司機呢？

應幫則幫，但佢地唔撚抵幫

食撚屎啦dc狗

無知一問
除咗新世界同法國佬盤仲有咩地盤停工

根本全世界都唔多掂

公墓員除外

講真呢個係佢揀呢個職業嘅一個風險，行行都有風險㗎啦。有乜理由風險發生嘅時候就走出嚟叫人包底，成年人嚟㗎！

的士佬有工會好大聲，街車司機無，sales妹無

同意呀

咪就係一入行就知啦呢啲
你話俾老細拖糧就話姐

邊個唔係冇工開就冇收入？
其他行業都係咁
點解要幫佢地？

推

人哋工會勁囉！
人多有牙力！
之前各行各業搞工會有幾多人加入大家心照

公屋地盤大量開工，政府地盤都係！地盤同埋裝修唔關瘟情事，只係發展商同買賣二手樓業主/買家膠著，樓價唔上唔落，成交少。發展商乘機叫停唔起住，二手樓少成交就少人裝修

dllm 有3萬人ot夠比幾億啦

手足被捕夠手停口停

林奠說好的自由市場呢？

根本係上一代廢中廢老唔識好好管理自己 對屋企人就孤鳩寒去飲酒就亂咁fing 然後就話自己好撚慘屌幾廿歲人同我講手停口停 擺明係佢地廢啦 點解要我地埋單

應該要幫助性工作者先岩

手停口停未拎綜援囉
拎唔到 未有資產囉 姐係有錢
唔識轉行咩屌你老母

的士佬唔洗交稅，分分鐘呃老綜

Z

的士佬根本惡性遁環
你問真係最低層租車的士佬無論有資助定無資助根本唔關佢地事
反正有牌果班賤種一聽到有資助就會加租

地盤佬表示:我個行完全無問題，雖然都無乜錢，但絕對夠三餐加買裝買物資乜撚都無問題

啱呀

死廢老藍屍賤種雞蟲真係唔抵可憐

搵到錢>>>唔洗交稅
搵唔到錢>>>人地交D稅派俾佢地
開心過咬老綜

支持樓主，有道理

部份地盤佬星期六一收工就過澳門

我爸深黃 手足黎 好撚憎死差佬 由細聽到大 成日屌差佬
佢依家真係手停口停
係咪個個家庭都咁幸運 無風無浪？
你覺得地盤搵錢多 但有時無工開 睇醫生又點計？
365日都有工開？ 咪撚咁on9啦
一個養幾個 係咪真係可以儲好多錢？ 睇得咁樂觀
至少係腳踏實地做人 唔係你所講 靜係識嫖賭飲囉

個撚個都咁賤咁衰咩痴撚線

我個朋友有雪藏的士牌貨車牌十幾年，從來冇開工靠揸車搵食，如果派錢肥過肥仔水

班友都on9既
絕對同意樓主看法

唔交稅架WO 大佬

咁多行業都會被人炒 被逼放無薪假
點解係部份行業可以有資助???
匯豐四大裁員政府有冇話可以資助??????

無石屎落
扎鐵 石屎佬 鋁模佬 平水無得開咋嘛
其他都仲有㗎
無咪做住老雜先囉

啲地盤佬通常都唔識理財 一出糧就使哂
所以成日草唔到錢

邊止逃稅
佢地既子女讀書一律全免
呢個社會最低賤呃政府錢最多就係的士佬

想問下點解地盤佬的士佬經濟一唔好就彈出嚟話自己好慘好可憐，手停口停養唔到家？
錯喇,佢地好景果陣都係呻

同意

邊個冇影響？ 點解唔係資助全香港

邊個唔係手停口停？
搵得多又洗得多
無積蓄停一兩個月就喊苦喊忽
Short撚左？

咪自己降低生活質素囉
無收入又要大花fit
個個都窮啦

所以我睇報導話大量工程項目停工真係得啖笑
明明工程界大部份公司係今次疫情之下只係採取最低限度防疫措施

有道理

！酒樓老闆拉閘走佬！火鍋店收皮，飲食業職工又要？呢度幾十萬人！之前班廢老仲係屌醫護做逃兵，醫病就醫病，醫護罷工要脅政府係搞政治，而家唔封關攬炒啦！

啲的士佬做日頭 晏晝果啲幾好人 但到夜晚果間啲人就超煩 近又俾說話你聽(講啲難聽說話俾個台)

咁佢做乜唔上去屌中共呀 搞啲病毒出嚟

根本就知中共係乜 一心做奴

資助地盤佬？咪浪費錢啦！

地盤佬個個都孔武有力
反起上黎唔係一盤人搞得掂

之前好景 一年地盤佬賺幾十萬 唔識儲蓄 怪得邊個

咁供樓 失業果班又叫政府回水咩

咁鐘意自由市場 阿 屌你老母

自從董建華之後, 香港好多人越黎越差. 投資損手, 叫政府賠.
落黎香港, 唔等夠七年就要福利. 生意唔得, 就要補助.

無撚野下話你地? 我看更無工開果期日日屋企玩賓周咪又係咁過.
平時積穀防飢, 花無百日紅. 細個老豆老母教既野去晒邊?

香港共產黨玩到落去同人性既懶惰不無關係. 我同人講我一日洗唔到 $50 食飯, 好多人話我吹水扮野. 係我得六七件衫同兩對鞋, 但係我夠錢洗. 結果呢批人就變左依附係港共既寄生蟲.

藥房金舖, 你地諗下 97 前無大陸客點解你又做得掂? 就係你地共業, 賺到比業主收割, 你唔撚出聲就只會食租, 靠剝削打工仔生存. 之後政府被逼出最低工資, 結果邊個無著褲就一清二楚.

你地賺到, 並唔係你地威, 係你地壓搾其他人得黎. 你唔出聲反地產霸權, 最後家下自食其果.

地盤佬呢幾個月都有唔少同路人可以理解
但的士佬呢D 過氣賤種點解仲未死曬

工會促請政府即時推出紓緩司機生計之措施

「屋漏偏逢連夜雨，船遲又遇打頭風」是當前的士司機的最真實寫照。事實上，本港自2019年下半年爆發蒙面暴徒大肆破壞社會秩序以來，前線的士司機的合理營運已經飽受衝擊。踏進2020年，本港更遇到新型冠狀肺炎病毒持續蔓延的問題，使司機的生計雪上加霜。
為此，汽車交通運輸業總工會的士司機分會與多個業界團體，於今天（2月17日）前往運輸署舉行請願行動，要求政府撥出資源和推行有效措施，解決前線司機的燃眉之急。
的士分會主任何志強批評政府對於當前的士司機面臨的嚴峻生計困境無動於衷，沒有及時向廣大司機伸出援手和協助他們暫度難關。對此，工會提出多項要求：
1. 為前線司機提供免費入氣三個月的補助。雖然在工會多番爭取下，政府在去年10月推出向前線司機提供每公升石油氣寬免一元的燃料補貼，但是在過往幾個月裡，已經全部被氣站蠶食了，因此要求政府提供免費入氣補助及使司機受惠；
2. 從抗疫基金中撥款中設立緊急失業援助金，並為期半年，讓現時收入幾近跌至零，甚至虧本經營的前線司機申請；
3. 為廣大的士司機提供口罩和其他車輛的清潔和消毒用品，讓他們可以安心開工和增加乘客使用的士服務的信心；
4. 開放的士的營運禁區和增設上落客點，使的士可以增加營運空間和更好地提供點對點的服務；
5. 加強打擊不合法載客取酬的「白牌車」，以減少守法司機之營運空間被大肆搶奪的現象。
此外，何志強也希望在當前的士司機面臨營運異常艱難的情況下，運輸署進行全面統籌和斡旋，促使車主大幅度減收車租，使因生計壓力沉重而被迫繼續開工的司機得以舒緩壓力。

#的士司機
#免費入氣3個月
#設立緊急失業援助金
#提供口罩及清潔消毒用品
#開放禁區
#打擊非法白牌車
#汽車交通運輸業總工會

免費入氣三個月
你班dc9傻撚柒咗呀
不如叫人直接放埋錢入你銀包
成班廢中廢老自己廢就係度賴三賴四
平時好景嗰陣就逃稅
家陣自己冇生意就攤大手板問納稅人攞錢
傻撚咗呀

的士佬無生意可以轉做揸hktv 送貨呀！送外賣呀！坐死喺架的士度又唔變通下。九巴月薪司機都兩三萬一個月，做得司機就有時間考番幾個牌啦⋯⋯垃圾

的士佬成日話自己好景果時搵三四皮一個月,
有冇交過一蚊薪俸稅呀 ? 仲想搵人幫

無專業技能手停口停唔係應份咩？

賺就我嘅 蝕就你嘅 Yeah
全世界都係咁

地盤係靜左 好多地盤停工

但都睇人 地盤市道差 有人唔願平有平做 咪冇工開

成個香港大環境都差 唔通行行都補貼咩

利申：地盤佬

你估連登無人做地盤

一個養幾個 係你全家依賴你老豆喳

去見保安頂更 都唔會手停口停啦

唔係黑心 但係明知自己收入唔高就咪養咁多個 盞累人累物
有無聽過窮人咪撚生仔
樓主係講緊無plan好既都抵死 的確依幾個月係收入可能減低左 但係明明前面做左幾十年野 積蓄連頂幾個月都頂唔到？咁就要反省下啦

樓豬講得非常好

做咩工種先？ 釘板扎鐵落石屎 冇大型基建 本身就唔多工開 好多轉行 到市道好又走番出來做 be water

垃撚圾又唔讀書就預撚左
係資助都資助IT狗先

人地屋企可能有咩事要用錢呢，點plan??

有毒辣思想嘅都支持攬炒，唔狗駛噪

仲有宵禁令個晚呀，
的士佬開 1000蚊發災難財呀！

學生：返PT比人cut更
依家日日食緊公仔麵
屌你老母仲係支援緊低收入人士
根本就想整死我地依班人

叫佢地唔好咁多嗲
要錢就問政府索償

而家咪講緊積穀防飢既問題lor 就係要預左有突發事出現都要頂到啊嘛
同埋會有乜野事一下就用曬幾十年積蓄啊
樓主係咪唔識出去返工啊 樓主老母係咪唔識出去返工啊 係咪係兩個都疲啊 定係兩個都身患絕症啊

其實佢地人工已經高過好多打工仔

依個真之前成日嘈 我心諗點解其他國家可以共存
你地就咁大牌唔比人競爭明明好多的士狗態差服務差真係笑死人

唔洗分化
依家各行各業都有出黎呻

想收買藍絲/的士業總商會

咪就係，平時人工千鳩幾蚊一日唔識積谷防飢？大撚把基層一日賺咁撚少先應該幫

呃公屋
走稅
中港婚姻中流砥柱

冇交稅

個班鳩up啦

高唔高人工唔係問題 辛苦錢黎
但逃稅 奶盡福利 仲扮慘（某d西人）
想當年 返第一日地盤
個判頭已經問想報幾錢人工
暗示幫我報細
我已經知 報細人工 伸請公屋係必須

深唔深黃得過還緊押坐緊監既嗰班手足呀?
屌你依家係我揸住支槍逼你老豆扑野射精落你老母個閪到呀？
大撚把人要養家啦，你都識講唔係個個家庭無風無浪，咁憑咩地盤佬家庭就要有特別待遇有津貼呀？

岩呀，唔做風險管理。
賺錢、加價、加人工又唔見佢企出黎分啲俾人

我只有一個要求
唔該你哋搭車靜少少

佢地好撚大聲ga, 話好慘好慘
冇撚左佢地好似個香港即刻run唔到咁

的士狗根本係政府藍絲打手中既表表者

垃圾政府

地盤佬搵3 4萬一個月 仲要馬會/現金出糧 咁好搵果時唔出嚟交稅？

政府只派藍選票pool

做左幾十年人咁易手停口停好心就反省吓
平時有錢就叫雞送錢俾馬會

係就全部香港人都俾資助

地盤佬多福建多北佬多外省多愛國者
唔輪到香港人架喇

我係地盤佬 早兩日比公司炒 但係我唔需要其他人資助
話手停口停果班地盤廢老根本係平時拎晒d錢去叫雞 冇諗過要儲錢

所以話所有公墓員係社會嘅寄生蟲絕對冇抵諉佢地

無錯
但佢地就係短視
所以有損佢理益時候佢又無兩手準備
就會嘈得特別大聲

一個養幾個原來係社會問題
唔講以為你老豆係耶穌

#防騙教學
匯豐早前喺facebook曾經出過提防網購受騙嘅教學

雖然出post嘅匯豐係做過令港人討厭嘅嘢
但入面提到嘅內容，的確有助大家防止進行網購期間受騙
值得參考一下

匯豐提供防止受騙嘅方法：
//
💡購買時應了解賣家嘅背景、過往記錄、聲譽同其他買家嘅評價
💡留意價錢有無過於「超值」
💡注意唔尋常嘅收貨日期，例如要一個月後開始送貨
💡小心有唔合理及無退款保障嘅交易
//

唔好覺得有咁大隻夾乸隨街跳啦，唔洗排，唔洗上網登記，唔洗捕amazon，唔洗比人cut單，仲要有人用成本價賣比你，諗下有冇可能

地盤佬都算
的士狗平時惡撚到閪咁真係抵撚死

收現金又唔使交稅 冇工開又要納稅人埋單 仲惡過建築商地產發展商

地盤佬把握唔到大灣區廿一世紀機遇，唔好怪佢

Support巴打骨氣呢家野，廢老冇架

啱呀
呢班人多數短視 日日賺錢日日清 多多錢都唔夠洗
戶口永遠唔過10萬 之後仲要發窮惡

地盤佬

地盤佬表示
冇工開當休息 幾撚爽
正常都有儲蓄啦

的士佬全部有有低津同關愛
洗閪理咩

811 射爆眼果次
有個藍屍老雜屈鳩個女手足係自己攝粒布袋彈入去
同我鬧左好耐交 而家見到個傻閪冇工開真係笑撚死

啱 咁嘅時期留係屋企仲安全 地盤好撚多大陸佬
我比人炒左仲幾開心tim

我算係地盤佬，手停中，不過有些少銀單搣未死得，做日薪工預咗，有好有唔好。

我戶口都冇十萬

Push

可能佢地係黃呢

電燈佬都收皮
跟住扎鐵佬個d
不過，放假咪仲撚好
一星期做2，3日工就差唔多

講得好
叫撞斷女仔對腳個隻的士狗資肋你囉
叫拎伸縮棍個班札鐵佬資助你囉

呢個真
屌
平時都射波當飯食
有長假放，正呀

佢哋工會係老共背景，毒娥識做架！

請多多支持黃的台

資本社會嘛
你地成日掛喺咀邊架

航空公司員工放無薪假 政府又點

屌佢啦 我返地盤由新年到而家未見過工人停工

唔好傻啦 地盤完全無得停 肺炎都要返

地盤佬個班話手停口停冇撚曬錢，我屌撚曬你地呀
前個十年十大基建加一堆樓盤，你搵十年錢連儲一年錢做備用都冇
屌你老味死撚左去啦，邊撚到生活你地都唔撚會得㗎啦

打工仔冇資助？

多年來儲蓄差唔多喺呢半年飛晒出去，都冇乜喺底，但係我都覺得呢排停一停係有呢嗰需要，地盤好多炸彈。

政府好醒 比啲藍絲行業
另外唔派錢比個人
派比啲公司
因為公司老闆大多藍絲
呢班港共仆街到暈

小弟都係但完全抱住攬炒嘅心態
有7.8成人仲要係翻完支那

因為建築同的士 係民建聯票倉

真

如果政府唔幫，會有好多人失業，少左大量消費力，一環扣一環，最後資金斷裂，造成社會動盪。
你話嚴唔嚴重？

點解地盤唔開工？咪因爲封左關d大陸人落唔到黎做黑工囉 唔夠人手開工囉

魚蛋論

利申：唔係dc or地盤佬

咪撚就係囉

我無記錯，係大判落標時已經要預一舊錢出黎俾議會，而家用返係工人身上有咩問題？

搭棚佬仲係爆工無影響
三行平時都唔交稅憑乜撚野攞資助

講得好

都仲繼續開緊工
無乜影響
利申 地盤佬 一直都有交稅

算啦 連登個個大業主 個個搵5萬一個月
同佢地講都曬氣

兩老有番工+我都有番工
夠勤力未？

勁多銀行分行加圍版鐵板， 地盤佬都應該賺唔少外快

問題係政府派完錢比D企業咪 佢地又係照舊炒人
根本市場唔好, 無左個需求, 你唔係都照炒人

除非立法禁止企業炒人
否則依家的情況就係商界一面向政府拎錢
一方面CUT BUDGET 炒人
根本就係無人理打工仔

無交過稅
有錢叫雞無錢開飯

唔係好多基建既咩

最好人人一次過派十萬

同坐緊監手足 比？ 我自己都唔知點幫到手足 無力為力 社會腐敗
我月月捐錢又當無付出？
當然我自己唔覺得個個地盤佬值得有資助
但唔係樓主咁 一竹竿打一船人囉

禁止UBER根本就係阻礙自由競爭, 違反資本主義

係樓主吓吓講理論嘢姐

事實就係誰惡誰正確

過咗咁耐都未識玩，唔知你咩事

推uber會影響到依家持的士牌果班友嘛，緊係唔俾你uber上位

因為人地夠惡, 有事會搵車撞人, 拎刀斬人

想講依家地盤係好正式，要交稅架。
應該係裝修先唔駛

係咪930時事多面睇？
我琴晚睇緊都一樣諗法
得你哋先係手停口停咩
其他行業唔係？

地盤佬我唔知,但的士狗就資你老尾

咁咪得lor 實生存到啦 最多省少少 唔需要到去攞資助lor

唔識點派啲錢就全民派錢啦

全民派好效過派俾企業

企業收完錢都係炒人

地盤佬全盛時期 4 5 皮一個月
大學畢業就得15k 20k

點解唔見有人補貼？

地盤佬咁鍾意返大陸

明明大把行業都揾少咗

你估佢地唔使洗錢咩
係其他地方cap番落自己袋囉唯有

咪撚係 仲要班死地盤佬啲錢9成係用係支那雞身上
仲好意思r香港人資助

地盤狗仲開緊工
做撚到狗咁都冇得停

叫下救命就有資助 你叫唔叫吖？

屌你老母做左咁撚多年人少少錢都儲唔到
一冇工開就咪食得屎囉

我7年冇上過去，都唔係所有都係咁。我嗰個小盤有50人，大約45人返，我係另外嗰5個之一，呢5嗰全部2x到3X中，返嗰啲9成45以上。

如果有人將辛苦儲返嚟嘅錢，全部課晒去畀手足，依家又食西北風， 咁算唔算抵撚死呀？

DC9冇一隻係無辜

屌有幾多人咁做姐呢個情況梗係唔會咁講啦
問題係你講嗰啲手足都未出聲，平時叫開雞去賭嗰啲地盤佬，平時洗腳唔抹腳，而加喺度屌哂鬼既話我只能講抵死囉

唔知點解D人成日話呢個行業好多雞虫，又有好多大陸往來，最緊要係唔知點解好多人都會有誤解就係班大判其實係圍好晒爐

利益輸送的指控....

好多地盤佬同的士佬都係由14打到19嘅真前線喎
你估真係咁多學生係真勇武咩, 十個學生七個偽勇

咁黃店頂唔住又關我撚事，做生意實賺

呢兩行人唔使資助， 我都係地盤佬，留返啲錢資助老弱殘。

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

嗰條傻佬喺你面前

要派，應該派身份證英文字母AZ嘅本地出生港人

咪係囉 班垃圾有咩資格拎呀？
個個都話唔掂係咪養晒全部人？
所有野都有風險 快撚啲死啦

你肯定幾十年先出一次事？人地而家就係搞唔掂，你就講埋d咩身患絕症，仲話手足，巴閉啦你風平浪靜

偷唔到沙喇

叫佢地自己搞工業行動啦嘈嘈嘈
工會係咪無幫手呀?

又唔係淨係得沙既 仲有其他料好多香港都冇曬貨
唔好見地盤佬就爭住屌好冇
利伸過年後都冇開工 做得呢行自己預左手停口停